[10月經典神作回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (11) 第4集開始定為限制級

鹿骨市雛見澤村是一個人口未滿2000人的小村莊。此村過去曾因一水壩工程遭逢滅頂危機，幸而村民團結一致，阻止該工程的進行。水壩工程無限期凍結後的第5年（昭和58年），前原圭一隨着家人移居此村。圭一開朗的性格使他輕易和新學校的朋友們打成一片，然而他們和平的日子，卻在名為「綿流し祭」的祭典當天後開始產生變化。過去四年來「綿流し祭」當天都會發生一個人死亡、另一個人失蹤的事件。這也是雛見澤村裏的秘密所在。

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

龍7；有時真係忍唔住笑

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打覺得海貓仲好過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫

再諗到咩問題，下個post再加

lm

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

完全唔同

屌你哋 好撚想睇熟肉

真係

好恐怖

有排等

驚了

嘩屌

SCHOOL DAYS

仆你個街

唔怪之得限制級

嘩屌你我睇過最恐怖嗰集

屌

痴撚線

梨花 同 沙都子

屌你乜料啊

魅音會唔會有事

真係要當新嘢睇
完全唔知做咩事

我睇撚咗D乜嘢

下今集完左一篇？

下篇綿騙

下一集 綿騙篇

係

K1咩事咁都唔洗死
莉花係咪知衰撚咗即開下鋪算

大家真係要當完全新嘢咁睇
睇完依集好有當初第一次睇寒蟬嗰種唔知做咩事嘅感覺

看完都不知今舖衰乜

一定係魅音發作

咪好似我地以前睇出題咁

樓上嘅反應 我未睇

一定係咁

係好有當初第一次睇寒蟬嘅感覺

應該唔係第二條世界線咁簡單

仲有9個字就有熟肉

突然間驚驚地

莉花係咪衰以為得K1發病點知禮奈同時發?

今集唔怪得要限制級

巴打建議4重加密

今集好溫馨架唔洗驚

啱啱係咁重睇1至3集
心諗真係禮奈發作嘅話都幾恐怖

Sorry 以為係新番專用po
但其實啲人未睇入嚟做乜?

留名先，12點睇完再入嚟，今集好似好刺激

等埋一陣出熟肉先
有D人未睇

好多新人特登去睇翻原版架
我打咁大段q&a就係for新人

同原版完全唔同
當新嘢咁睇

我都係咁話，今晚應該多討論

好正 真係有新劇情

今集重點之一

應該大把嘢討論
大家就算係舊人都會唔知佢做咩事

今集真係完全唔同
一啲同原版相似嘅地方都冇

官方:這是完全新作(笑

但佢又話新人可以照睇

龍7: 仲唔撚到你班友仔

啱嘅
睇嗰陣都係一頭霧水

新觀眾當新作睇

咁同舊作唔同故事走向, 新人照看都ok的

舊觀眾都係當新作

龍騎士騙你

岩岩睇完第一季 係咪睇埋解就接呢套？

可以睇埋禮嘅賽殺篇

睇完解之後 可以睇埋 禮
先再開始依套

Btw巴打可以睇吓第一頁q&a應該解答哂

係 咁啱第4集仲要有高潮位

佢依家變翻出題篇咁款
姐係應該之後點都會有埋解篇掛

20幾集夠唔夠玩

應該點都有第2季掛

第四集出左

第4集

官方：仲唔撚鳩到你班友

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係未睇過原版
想劇透討論嘅唔該4重加密！(包括海貓同其他龍7嘅作品)
記住係要4重！
1 2 3重都冇用！

咁樣

亦都有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想開始劇透討論海貓嘅話麻煩係一開頭講明先
海貓

咁樣

多謝合作

正條女未直播完就出咗

唔好懷疑朋友

好冇人整理下

全村死清光
得魅音冇事

fight oh nanodesu
咪啪

唔好

個飯盒

有死到全村咩

應該得梨花 沙都子

i mean主角團

冇理由插咁多下肚都冇乜事咁喎
應該係幻覺?

仲有失蹤嘅富竹 34

官方都出咗圖講到明完全新作
係完全新嘢嚟唔可以當原版咁睇架啦

啱

梨花：oh~~fighto~~要相信朋友呀！
心諗：今次仲唔搞掂

仆你個街新game嚟嘅喂

レナ戰鬥力問題

rena vs k1嗰幕有啲膠......

咪啪心諗今次一命爆機

唔夠刺激 以為跌腸

好奇怪 咁拮法應該會真腸流

個ed係咪對應晒佢地癲嗰d理由
禮奈拎d嘢同ed一樣

睇anione直播仲打埋格仔
除左啲血周圍噴都冇咩獵奇野

懷疑呢幕係k1 ff 有乜理由捅肚咁多下都唔死 同埋最後醫院嗰度都話佢已經L5了

梨花啲行為好有問題 好撚hea

今集癲
8成新野
全部估錯冇夾手同聽日唔好唔返學

佢以為自己喺鬼隱

點解
圭一畀人插咁多吓雞心重可以打柒禮奈

btw

魅音

按慣例

k1係咪神打上身
D血流到吧吧聲都冇事

屌你老母龍7
寫到我個禮奈咁撚恐怖

聽日再睇啲留言, 大家慢慢推

梨花：fight oh nanodesu 咪啪
今次我仲唔極速爆機

魅冇事 一定有啲嘢

害撚死左圭一梨花係燈神黎

反而扑低咗禮奈

下篇話唔定到魅音病發

留名係
寒蟬

打破0紀錄

今集兩次以為ko左禮奈跟手兩下回彈都有少少寒寒地
果然禮奈係最正

下篇就魅音打破0紀錄啦

梨花=觀眾

梨花：吓，唔係鬼隱篇咩

梨花：點可以話自己朋友恐怖 一定係你諗多咗

我一開頭估撚中左

依家咩環境，仲未開始追返舊作

完全新作嚟
快啲去睇原版啦

唔怪得龍7笑得咁開心 好識玩

我覺得

今集痴撚左線

變撚左印度片

快到

K1真係好曳曳
一知道老豆老母出遠門就放條女入屋瘋狂抽插扑嘢
果然識玩

今集真係太爆

可能魅音係幕後黑手

我估禮奈r爛頸死

官方都出咗圖話完全新作嚟
唔可以再當佢重制啦
可能有2，3成似，其他都係新

然後喺醫院R頸嗰下 醒起禮奈係點死

作畫冇舊版咁夾

i mean 個內容

睇嚟今晚要睇過1～4

燈左

暫時睇都係得第一集78成似

下集可能會彈梨花出嚟話激氣，點解自己個爆機攻略無用

佢以為鬼隱啊嘛 點知新劇情

佢未打已經r頸

無死果個好可疑

bgm:悲しみの向こうへ

但其實係咪幻覺真係重要咩
禮奈病發係事實

佢打唔打都有機會上L5啦

試下痕唔痕啫

圭一 俾人捅咁多刀都唔死
btw 今集完全唔恐怖

你係咪想試下

圭一：

一間重睇多次第四集先
睇吓佢第三視角同第一視角嘅畫面應該分到d嘢

今集愈睇愈high
劇情走向同想像唔同睇到好熱血

真係痴Q咗線

都唔係好限制級姐 睇得呢套預咗啦

冇

可能下集一開波又見翻羽入

仆你個街伏鳩我

屌上一秒k1同麗奈d交流咁甜
下一秒就

fake死人
今集d劇情完全係新劇情

會唔會唔止一個人有問題......
今集個展開真係嚇親
以為會同舊版第一篇差唔多先
然後先多啲新嘢

我都想講
Dllm龍7係都要搞死哩對cp

應該兩條友都上晒L5

正常咁樣比人捅應該會想捉住佢拎刀隻手
竟然係攞個鐘還拖

禮奈開飯盒嗰度真係好好笑

禮奈新裝備

黎個罪騙篇好冇

乜撚都有 第一次睇以為佢上嚟搵K1玩SM

第一眼都覺

仲差條假撚

我睇撚到成個人崩緊
今次唔夾你手咁樣害鳩我

K1: 梨花你條仆街陰鳩我

K1攬落去嗰下以為實冇死啦
吖屌你個飯盒咁撚樣

屌你老母龍7

攞鋸果度已經知仆硬街

咁禮奈都叫有騎到圭一

好好睇

以後有人上屋企就要check下帶咗啲乜嚟
有陰影

你個分析好make sense，睇黎角色實際上互換咗

唉

唔會既，一齊解迷囉

魅音不嬲都冇機

可能k1 l5插死左禮奈之後拎把菜刀走去搵梨花算帳

希望有生之年等到業解

佢帶咁撚多野都冇用過
最後係用佢屋企果把菜刀
你覺得你咁做有用咩

然後返返自己屋企打暈自己

佢明黑鳩魅音

咁樣好忙好撚大工程喎

果啲分屍用 殺本身得菜刀
殺都殺唔成緊係冇用啦

好爽

都唔知佢帶啲嘢上嚟做乜 仲以為有分屍睇

走黎走去桶死三件 返到屋企累到暈左啫

都話我DD黎
如果你覺得我有問題
咁係你自己有問題

所以唔係圭一做啦

由佢R頸嗰下D畫面就閃到完場

仲要梨花屋企係相反方向好遠

依為分屍所以限制級
Btw禮奈多左好多gif
阻嚇力又提升左幾倍

但其實係咪幻覺都唔影響個迷底喎

講唔通

都係去返自殺呢個原點

沙都子L5

夜麻麻睇，嚇撚到我

我覺得有feel過舊版
真係好爽

仲要未有解

笑得好治癒

睇睇下啲畫幾順眼
本身以為畫風咁清新會影響觀感

又要等多一星期先有新一集
追新番好痛苦

面形果D我仲未慣
但今次D表情我覺得都幾優秀

仲要係新作完全唔知佢之後會點發展

下一集係錦騙
要等業既解先會有答案

綿＊

醫院收咗皮
沙都子會唔會因為冇藥 上返L5

禮奈對眼同表情幾好
估唔到

中原麻衣啲笑聲好撚陰寒

直頭死左啦

唔通沙都子L5殺左梨花

係時候

上返L5發癲殺梨花

最真嘅黑手其實真係羽入，
因為所有角色都係佢create，就連個世界都係佢變出嚟玩。
單純唔知因為咩原因撞親頭，所以變羽入。

呢件事三四都知，或者話三四升變成「絕對的魔女 - 拉姆達戴露塔」之後知道左。
因為佢地EP8打交嗰時，拉姆達就想進攻菲澤莉努對角，打到佢出人格上bug然後直接勝利。

結果被劇本之力殺死【菲澤莉努直接變出劇本將佢寫死，根本作者嚟】
而兩人性格本質上都係一個人，「旁觀的魔女」。
羽入點解咁撚廢，有神力但乜柒唔做就係因為本質性格係鐘意睇棋子用自身意志行動，各自譜寫故事嘅魔女。
過程中絕唔會提供丁點援助，視此為觀賞者嘅本份。

寒蟬結局都係見到三四輸到趴街先衝出嚟柒
某程度上真心定失憶都係導致梨花輪回千年嘅元凶，惡撚過三四

我屌唔記得lock四重，仆街啦

屌 上面唔加密

仲quote

見佢咁大段字 睇都唔睇啦

冇底褲睇

未睇過都唔知佢up乜 唔怕

撞跌咗大眼仔

今時今日仲要加密傾 真係服撚左你地

其實想講好耐
得罪講句全部內容都要加密討論
咁開post做咩

對今集有咩感想呀你
諗到啲咩

撞撚到高潮眼

會唔會係東京傾唔掂數
入江診所提早執柒
然後有人嬲豬去殺咗梨花同沙都子

仲有冇野漏?

海貓加密我覺得ok
但寒蟬都要加密
我係出面開個未睇過寒蟬既討論post比佢地好冇

未睇最新個集都唔會入黎啦
海貓加密就正路

齊左xyz喎 高手

其實都啱嘅
會睇翻原版嘅其實依家應該都睇哂

依家連舊寒蟬都加密係想點

以後寒蟬唔使加密?
4個星期要睇都睇左

agger

冇Y
雛見澤都冇團滅

快嫁喇
梨花都死左

經過今集之後，我好期待下集
期待個劇情可以點樣唔同

下個post第一頁改返啲嘢咁要

下集 綿騙篇
可能今次到魅音發癲

我agger
唔想討論新内容都要加密咁on9

新內容唔洗啦

啱啱睇完...
竟然係蕾娜病發
圭一中咁多刀都冇死
但蕾娜比佢攞鐘打死

loop緊16:20-17:22

問清楚先 以前個XYZ
X係L5病發殺人 Y係大屠殺 Z係園崎家？

最尾嗰兩句應該係重點嚟
實有原因

唯一一個從來未癲過嘅人

去搵返漫畫先

我記得其中一個係 梨花一定死

我教你...下個post係topic 講未睇過舊寒蟬慎入
咁我地討論有關舊既内容伏筆就唔好再加密

本年度最佳治癒番

AHAHAHAHAHAHAHHAHAHA

岩岩睇完

我諗到點做

係咪重拾返最初睇寒蟬嘅感受

Ahahahahahahahahahahaha

AHAHAHAHAHAHHAHAHA 充滿笑聲

集數會唔會唔夠架
我見好多source都冇話做幾多集

x有個會發作
y係一個唔見一個失蹤
z係以為園崎家做
大概係咁

睇到頸都痕埋

AHAHAHAHAHAHAHAHA~~~

分析
禮奈病發唔係幻覺
因為有r頸，圭一唔知r頸係咩黎所以唔會有哩種幻覺
圭一應該唔係用鐘打暈自己，因為醫院scene個頭冇包到
點解醫院圭一戴頸cool，應該係醫院啲人防止佢訓緊果時r頸自殺
點解圭一係醫院個身冇傷，因為係衫入面包左你睇唔到
禮奈捅圭一係咪幻覺，個人覺得係咪幻覺都唔影響劇情
圭一係咪用鐘打死左禮奈，其實有可疑

佢應該想對照返舊版第一季

上位世界：
梨花重複咗幾百年
Bernkastel係千年魔女
羽入隻角受損
羽入入唔翻鬼騙篇
本作發生喺梨花成為Bernkastel之前
本作之後羽入隻角恢復
綿騙篇詩音唔會聽到羽入腳步聲

下位世界:
レナ聲稱保護父親
レナ一開始就發作斬死北條鐵平同佢女朋友

圭一畀人桶咁多刀都唔死
圭一醒翻條頸有傷
圭一畀人桶完肚兩日坐得翻
圭一冇畀人桶
圭一見到レナ坳頸直升L5 中間打鬥冇發生過
圭一同レナ互換視角

富竹 三四失蹤
成堆山狗去咗入江嗰到 疑似搬屋
梨花同沙都子死亡
最後個護士問圭一條頸有冇事
雛見澤大災難計劃取消
雛見澤大災難預備執行
山狗殺死梨花同沙都子
梨花自殺
沙都子 L5 發作殺死梨花
梨花無嘗試拯救富竹
三四係真係死咗

再重新整理下思路
藍色嘅子彈究竟有幾多會射中呢？

唔通真係幻覺?
圭一冇死之後入左醫院
情緒都好平靜下
感覺怪怪地...

我有小小私心想佢進度再快小小

座底24集

z好似係rika死同雛見澤災難

咁桶法都唔死
仲同魅音講只係冇見2日
咁快回復到咁

疑點
34同富竹失蹤，單車同私家車留低
入江醫院裝修
梨花同沙都魚死
似係新陰謀

我錯 無睇到後面幾頁

sor好似記錯

唔記得係咪有兩個version

如果佢比人隊係咪幻覺哩點係重要
咁一係幕後黑手圭一有份
一係就新病毒
否則我覺得唔重要

最尾重要逼k1病發
其實最大分別係冇滅村
其他野表面上一樣 但實際係點唔知

大癲

笑到你心都寒

我覺得係咪逼圭一病發哩點係唔肯定
可能只係救佢

有感覺幕後黑手同海貓有關
但我未睇海貓

x有個會發作
y固定手法=係一個唔見一個失蹤
z係以為園崎家做+rika死同雛見澤災難

咁樣先齊

Y好似好複雜
有D話一死一失踪
有D就話梨花被人劏 之後就大災難

仲有一個星期
睇埋佢啦AHAHAHAHA

啱啱睇完，真係罪滅+鬼隱睇到全程都好緊張，論氣氛唔輸舊版成功融合到鬼隱篇同罪滅篇嘅精華。下一篇如果叫得棉騙篇我估又係開頭劇情一樣，後面棉流+任意篇章上半部4集就完鬼騙篇，剩低10集完棉流remix版啱啱好。我估唔會另外再出解，應該上半部出題下14集直接解，因為可能真相都唔同埋，有機會係14集內就講得曬，唔可以用舊版常識。

而家暫時有兩個疑問: 1.下一集係咪跟舊版咁直落當無事發生定係好似第二集咁? 2.pv入面k1寫信到底會係邊到出現?

而家講明完全新作即係新舊fans一樣唔知咩事個情況係似表面係續作，內裡係新作咁(類似ps4戰神咁，新玩家可以直接玩但係原則上都係續作)，假如真相有變當然好，睇邊套先都得(只係羽入你會提早識)但係如果真相無咩點變嘅話預期到之後會有人爭論到底應該睇邊套，因為睇邊套先都會比人劇透埋另一部

咁就要睇埋嗰50本漫畫

估下
34同富竹失踨似係俾rena殺
入江嗰啲就似係啲L5藥
梨花估係自殺reset但沙都魚想阻止所以梨花捅埋佢(但魅音話係用同一把刀殺[唔知同一把嘅意思是咪同K1打嗰把])

純粹覺得討論好麻煩棧搞自己姐
明明confirm接上一季自己睇過哂 加密嘅人勁多
但仲要偷偷摸摸討論咁

梨花被殺+大災難係終點 所以應該係z

我又估下先
レナ想殺k1係真嘅（準備用具係第三人稱）
到レナ第一次撞枱係真係發生
撞枱後就レナ用鐘k1捅（所以k1好似咁重傷仲生存）

隻土人係咪應該轉專武呢

可能有兩把呢

提提你而家寒蟬唔使加密

沙都子L5發作有個盲位 佢用同一把菜刀自殺但唔係抓喉嚨

好多解迷派出山 小心龍7又發作

咁咪可以開tg group傾
之前唔係話咩驚新人被劇透唔開

所以暫時似雙輪迴

沙都子病發 可能有攻擊梨花/自己R頸
梨花見冇得救就捅死佢 再自殺嚟過？

出左4個星期
原版要睇都睇左

第4集

官方：仲唔撚鳩到你班友

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟睇新版同埋依個post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

海貓

咁樣

多謝合作

其實睇唔睇得出有冇連埋到？
如果係我而家慢慢睇

我諗我會打機

好彩打咗枝名為海貓嘅免疫針

鷹野/富竹/入江因不知名原因集體離場
沙都子冇針打L5發作被梨花反殺
之後梨花再自殺

因為個幕後同前作唔同
所以攻略方法變左？

如果淨係睇op嘅話都已經幾肯定同海貓有關
睇咗實冇死，本身海貓都係好值得睇

咪係直接講得啦
我可以肯定 係到追po嘅9成都睇過舊版

知道邊個係赤坂衛

嘩屌, 睇到一半K1攬住Rena真係眼水出, 好感人. 之後黎個大反轉好撚癲. 新作真係好刺激, 有當初出題既feel.

有幾位巴打原本係新人，依家都已經睇哂原版啦

漫畫衝進度可以快d
你知打機要磨幾耐嫁啦

外國啲人整啲圖真係好正

依家根本就係喺出題篇完全估唔到佢之後會點發展落去

一個星期先一集
仲要等埋佢解題

咪係 諗住冇事啦
點知下一幕開飯盒

第一集完即追唒

早知夾撚斷禮奈隻手算啦

唔俾k1掂果下已經feel到

想聽配音姐

07帶cap帽好睇d

上一秒頭有繃帶

下秒就冇

禿頂啊

我暫時理解係原版係一set碎片世界
業就另一set碎片
rika本人時間線就應該周圍穿
所以呢家既rika可能只係初期未俾人殺慣既rika
到底鬼騙綿騙係講緊呃讀者係同一個故事
定係有更加陰謀

觀眾中咗L5

係咪bug黎
屌大家咁認真討論結果有作畫bug

今次做一季定兩季？

結果rena條頸都係bug
用動畫做出題篇就畫好少少啦

我以為最尾床下底會有血淋淋既禮奈爬出黎繼續捅圭一

炒埋一碟

咪係 n年前嘅動畫

暫時淨係講一季
一月會繼續做，座底24集

其實整得出bug證明果啲位唔重要

話說禮奈第一次殺圭一

今集k1開門攬埋rena都要bad end

應該鬼隱就攬禮奈
鬼騙就夾鳩佢手

梨花用錯攻略

K1:你條八婆陰我

我已經知道黑幕係邊個，答案就係沙都子，因為係噁到成日比你地逼害，所以先玩鳩你地

呢次業會唔會係梨花冇羽入幫手嘅困難模式?

冇錯就係咁

有無可能其實而家個梨花同第二集個梨花意識係唔共通?即係類似羽入send咗大梨花嘅意識入小梨花身體，咁小梨花會有少少記憶?如果唔係照計無理由放富竹比人殺，但係佢又有意識點醒k1好明顯記憶係好模糊

無啊嗚咁邊個嚇蕾娜

我上幾個post講過 但係有人話貝倫唔會咁樣
正如唔會玩返前世既自己

個黑影

k1條撚都幾大下?
叫到咁

無羽入嘅話連輪迴都無睇怕應該係第二個幫手輪迴，羽入戲份

同埋今次完全無提過悟史棒球棍事件消失咗，但係op入面係有，即係應該擺咗落下一篇

我驚你真係估鳩中沙都魚係大boss

難怪笑得咁爽

下一篇撈目明篇咪可以講埋

沙都魚
一陣佢變埋新魔女

沙包的魔女

咁就真係要打柒佢啦 居然玩鳩梨花

好期待下一篇

受虐的魔女

攞櫈拍鳩咪啪

我要聽笑聲

做魔女俾人打?
咁樣貝倫同梨花都唔會放過佢喎

等睇魅音病發

今集笑到仆街 rena vs k1 果part

我地以為詩音發癲嘅時候
原來冇交換過身份

得果個女人有話事權

我loop左好耐

K1用個鐘打佢嗰度

rena既笑聲同k1既坦度

鳩估
下一篇
梨花以為詩音發作
夜晚走去園崎家幫詩音打針
點知原來係魅音黎
哩個時候沙都子攞住菜刀走左入黎...

成日疑似停機又著返
AHAHAHAHAHA

停機又著返嗰啲位我覺得就係幻覺

我覺得單係估邊個係詩音魅音已經好難估

今集重心係 結合埋上一季
rika提示k1既目的
1.係想幫呢局game 積極論
2.定係想加速主義去到下一局game 消極論

假如係1. 咁rika就7撚到爆
假如係2.

梨花：垃圾驚唔撚玩

識相信友情既梨花唔似會2
所以係1

開頭實要梨花柒鑊先

當同一個人做左重覆既野或者前後動作有矛盾既野，咁就有可能調換左身份

你應該懷疑自己而不是懷疑rena

應該都係1架啦
鬼知係唔同game嚟嘅咩

K1: 多虧你了

咁咪出左事

唔應該懷疑朋友 fight oh nanodesu

其實佢開頭果集望住禮奈係垃圾山想劈鳩圭一喎

你一定可以可以贏架k1fighto!oh!Nipah

下一幕oops

K1真係贏左
定律，圭一中肚不死身

梨花注定柒到核爆，柒到最後先大反勝

因為呢個就係佢能力，假設行一個極限級迷宮
佢嘅能力就係每次行到死路都可以傳送返起點，手上仲有份記錄佢行過嘅位國嘅地圖。
總有一日會行到出口。

直到收尾前都可以睇住梨花柒

反轉頭睇返皆殺佢都係柒
靠三四同山狗

想睇下篇咪啪點評價鬼騙篇

我覺得rena比k1撞低之後既内容全部都係k1既幻覺

呢個又唔怪佢既.. 梨花都幾難估到34

不過如果無貝倫一開波幫佢整理思路既話

原來k1嬴在有梨花buff

梨花呢四集摸過邊個頭

唔算啦，皆殺重點係救沙都子
算係梨花第一次能夠靠自己咁主動推翻沙都子被虐命運。
三四同山狗乜撚做唔到，如果唔係一早暗殺北條鐵平。

嗰篇真係感動到pk，K1型仔到我想畀佢屌

4次buff就可以嬴到柴刀師

其實我估

本身鬼隱篇禮奈有跟蹤開K1 (良性意圖）
所以梨花帶去操場傾計個位禮奈應該聽到哂
（罪滅篇個私Chat 位係啲隱閉啲既位）
所以禮奈先L5 , L5完係屋企汁架餐又無跟上去
就無聽到K1 段獨白

之後K1 本身就L3 緊
見到禮奈堆架餐先L5
所以打架個段應該真唔哂

之後梨花知禮奈死左知呢個世界無得玩
就索性自殺 沙都魚見到梨花自殺就L5自殺埋
不過沙都魚頸無事 所以有機會係齊齊輪迴

btw OP 入面有六軒島間屋 我有無睇錯

寒蟬冇絕對rules
執行唔到膠帶

我對哩點有保留，哩part係幻覺對個迷底冇咩影響
相反梨花同沙都子既死法
我覺得同禮奈同圭一既事好似
會唔會係有啲咩共通點

富竹同圭一
懷疑哩下摸比左不死身能力佢地

quote返之前個鳩噏先
內以海貓 +少少寒蟬game角度估業會講乜

點解會話幻覺 係因為k1個傷同埋冷氣師講既案發内容太奇怪
rena既死
rika沙都子 係k1出事過左日先死

唔知關唔關事 但外國對個鐘情有獨鐘

右上: 沖出客廳揮刀(大約Ani-one timestamp嘅15:56)
左: K1用鐘當武器 (17:06)
右下: 攤屍 (17:35)

Rena一定係就L5啦, R痕都係一定係Rena因為佢冇發作就唔會帶咁多工具去k1啦. 但K1有冇發作仲有保留

想分析返Rena有冇殺到鐵平同淫婦呢個. 我認為係有既
- 掘KFC驚K1睇到唔應該睇既野
- Rena發火果度既新對白
- Rena認為殺左K1同自己失蹤, 老豆就可以安靜生活 (暗喻已經解決左佢地)

另外K1係咪真係都有病發. 有人話插人調轉左, 但其實Rena扮暈反插k1, k1個頭都撞到地, 會傷都唔奇. 但問題係插咁多刀都唔洗死我又唔太信, 所以都係傾向調轉左. 最後頸套好可能係係防佢R頸, 咁點解之後又除, 係因為醫院以為好轉左, 最後護士其實只係好普通咁確認有冇R頸症狀 (針唔係升R5針, 係醫病既針, 但佢就發作諗起Rena R頸. (有冇死我就唔知啦).

另外有個問題係唔知34同富竹既失蹤係Rena定新組織做定其實係自導自演, 我諗到既Rena既動機會係唔想富竹再講更多分屍事件同死人事件比K1知, 但殺埋34原因? 如果係自導自演咁點解唔係好似以前咁一死一失蹤?

其實我覺我對睇過既人黎講, 新呢套個重點係黑幕究竟係唔係仲係34 定係會有新角, 同埋點解又會輪迴. 如果根據一般既推理故事10誡, 犯人一定要係故事前半出現過既人物就應該仲係34. 唔知龍7咩諗法. 定應該唔洗太認真淨係當新作係娛樂片, 最後彈1,2個組織, 人物出黎. 不過暫時都可能太早, 仲有綿騙篇.

咁佢係場game玩既推理都係彈丸論破式9up姐
講贏你我就贏 唔係要找真相 係要尋找方法
不過佢落場以外鄉人身份應該第一晚就比rena打死

睇過原作真係只care核心真相...
主角組互片唔想睇，只想知道點解梨花又入番寒蟬地獄...

34成日周圍同人吹御社神研究
罪滅嗰陣有同rena吹過 殺埋佢都唔奇

不過我估34同富竹單嘢應該關入江研究所嘅上頭組織事

推理10誡係龍7故事係用唔到
會出事

我扯遠小小
我覺得34既消失係 用黎表現真相已經唔關拉姆達操縱事
係另一個幕後

咁得返觀劇同貝倫

觀劇撚貓

我覺得個鐘係有特別意思
會唔會哩個世界唔係真實世界
所以圭一比人狂捅都死唔去

唔好係咁 梨花好慘

去撚貝倫好啦

我覺得如果係幻覺冇咩意思
反而個案發經過係有可疑
禮奈一轉眼就訓低左似係中間有啲事散略左

我發覺我冇睇海貓漫畫真係好蝕，睇埋可以知多d, 但問題我又玩緊寒蟬原作，仲買埋隻隻ps4 game今日到左，那有時間

但係sea cat入面都有講過拉姆達曾經搞到貝倫陷入一個超絕死胡同廢game

海貓真係正，正撚過閪

寒蟬睇完全套動畫其實其他都係番外內容，唔補都得嗰隻...

補海貓啦

睇咗海貓先
game慢慢玩

咁你姐係話係詩音做既姐
你有冇證據!

關詩音咩事

巴打無中文版都玩得掂

但呢套野本身就係時幻時真去做到懸疑效果

學日文可能快過官方出中文版

依家既rika已經甩左貝倫
冇曬全部buff既rika要過關簡直就係地獄難度
但係Op果一間大屋
就係用黎鋪排貝倫王者歸來
利申:龍騎士09

我覺得呢幕之後全部幻覺

我睇返K1個無辜樣 好想喊 又一次悲劇。點解要咁呀，好鍾意禮奈同k1對cp，屌咩

咁你覺得哩幕係幻覺會有咩懸疑效果

k1同rena喺我心中官配嚟

相愛相殺好過冇對手戲

綿騙鳩估

魅詩會有線索交換身份
會係詩音版既魅lv5
等大家覺得魅終於開齋
但其實係冇調轉身份
所以依然係詩lv5

覺得龍騎會咁玩觀眾

之前仲有人話中原配唔返以前禮奈隻聲今集上曬身

呢個梨花應該都係無貝倫既狀態
第二集已經見到係中學雞梨花
同賽殺既梨花係相差4-5年
同埋巴打你真係好熟海貓 好勁

睇完海貓會對寒蟬有全新既理解

大家各殺返對方
當打個和

Keep得勁好
睇直播見佢24歲同40歲個樣冇變過

想搵海貓中文小說
結果台版出得Ep1-4
等game算

海貓原作我完整loop左五次以上...
一次200小時我估我用左over一千小時...
而家訓覺都當bgm聽都睇...

心中第一神作，完全俘獲左我

可能詩音比沙都子鳩插
還返nini比我

Game都冇中文

5次咁cls

沙包子的逆襲

？？海貓ep1-8都有中譯喎
雖然係支國人出嘅漢化，但資源真係大把...

你去支國Bilibili搵完整版錄像，有齊曬全篇可以補架...
或者索性download遊戲+漢化補丁自己玩都得

諗住有書揸手 方便重溫啫
game就算啦 有中文先奇

冇官中姐，有支國民間漢化啊嘛。

我指中文書

沙都子終於唔係沙包魚

因為真係愛~
發夢都想鳩嗌貝阿朵莉切！！！
【金藏叫

貝熊同我性格上幾乎餅印咁...
所以到而家我都放唔低海貓。

沙都子L5最叻都係推人落街啫
可能推詩音魅音求其一個落個大坑度

跟住梨花再推佢落街

rika依家一定係單棍狀態 冇曬堆背後靈啊第二人格呢d野
由佢第二集聽到要翻去條爛鬼村果個年代即刻嬲到仆街
其實假如op冇果間大屋畫面
唔會覺得會再拎翻貝倫出黎
但就係因為有呢幕
所以就等睇咩契機 會出翻貝倫

原來金藏係你

用遊戲文本當書睇囉...
我記得係有人將遊戲文本單拆出嚟過，比漢化組屌唔尊重遊戲成品添
好似自己就唔係出老翻咁

不過都多謝嘅，可以漢化完整出海貓。
文本量真係嚇撚死人...

-
多口講句都係補原作遊戲啦，記得打畫風，語音同漢化補丁。
真係神到PK神到瀨屎。

算啦
我讀英文同中文係一鳩樣速度

應該會玩嚟緊隻出嗰隻game

唔知...睇落去啦。

但真係好撚慘，我真係唔明點解仲要撚鳩梨花...
貝倫成塊面都寫住一個慘字，仲要虐

龍七到底係咪人嚟。

就係因為你地身為fans都唔買海貓中文版小說/漫畫
所以出版社先唔再出落去

漫畫有買齊，小說爭ep4上買唔到

想問巴打你玩steam版打patch定係就咁download?

太遲入坑冇得買
淨係買咗寒蟬小說

龍7呢排事業低潮咪拎寒蟬出續作

係 我見包埋ep1-8

就咁download，支國網。
支國到而家都有海貓資源，算好搵。
貼吧之類嗰啲資源比較信得過。

【勿屌我
【本來漢化就只有佢地一家做...

冇緊要，問下姐，我搵搵，thank you

做！海貓！重製啊！屌！

海貓第一季垃撚圾都算，起碼直接出散篇動畫啊嘛！！！
嬲嬲Ar！！我要膠布啊！！！

如果實在搵唔到我可以send，
我電腦而家都有keep住份海貓資源~

但係有官中咩？？我印象中龍七一直唔出官中...

不過，買嚟支持當然冇問題嘅~

原文都ok嘅
純粹想買套中文版小說可以方便睇
點知仆街尖端出到ep4斷尾

想問海貓咲係咪包哂咁多章？

頂，我岩岩睇到以為出左，襟襟下原來係龍騎畫風版。都係唔等啦，玩download版，打個patch, 驚到時出正版冇左個心。

你仲信07會寫古典偵探小說？

明明係爬水管落去
最鳩嘅部分係金藏所有行為只要理論上可行，動機可以隨便補完。
金藏嘅「狂人」設定真係好撚好用
又諗到後邊利用金藏走佬論砌夏妃出賣肉體，啊海貓點解咁撚正~

-
順便一提好想畀戰人公主抱~
：如果係金藏嘅話，佢就敢抱住妾身一齊跳落去~
：我嘅謎只讓戰人你一個人解開！

真係9uper，劇情入邊代表窗口封印嘅格德魯特，明明就有封死窗口「窗戶一次都未曾打開過」嘅紅字，畀拉姆達抽走左

然後仲要係咁推佢落地
天界社畜

成日唔記得鎖四重，我屌。
不過夜媽媽應該冇野嘅...哈哈哈

個鬧鐘好高防

海貓 台仔有個講法係講套野係唬爛都咁精彩

梨花 : 我已經知曉一切，要相信朋友

k1 :仆街中伏

屌好想繼續睇post但怕被劇透海貓(唔好意思小弟仲卡緊EP7

有冇大佬已經睇曬寒蟬命(姐係隻同動畫同畫風既手機Game)啲劇情
其實好撚有潛力,雖然睇落好on9玩變身卡
但用呢種方式令動畫觀眾係寒蟬度接受海貓果種碎片世界觀其實幾有效
加上有新神,發揮空間大好多
屌講開田村媛仲未補兩隻新game(outbreak,停留所)

咁好快睇完姐

俾個鐘扑完跟著繼續爆seed，好好笑

應該k1撞低完佢一次之後嗰啲都係幻覺

我傾向相信禮奈暈咗之後都係幻覺

我開左隻game刷緊首抽

我就係講依度

總之係新game嚟梨花柒咗

Btw巴打寒蟬唔洗加密啦
因為尋晚有唔少巴打都話討論新內容都要加密好阻礙討論
同埋都成個月，要睇原版嘅其實都應該都睇哂
所以以後海貓先加密

如果係咁今次都係衰k1

LM

插極都唔死應該係重點嚟

如果我係梨花真係自己搶走個公仔算鳩數

正常死咗 唔死仲識流眼淚
係唔知邊度開始發作

正路估係撞暈咗禮奈戈下開始發作

我諗會唔會係開門已經發作

Rena就肯定L5緊，冇乜好講
k1就應該本身冇嘢，梨花仲令佢想相信朋友，所以未發病
去到臨尾就比Rena搞到發病
撞低咗Rena嗰吓之後發生嘅事應該都係幻覺

應該未
k1仲去攬Rena，嗰度擺明仲未發病

我覺得到出完結局都唔會同你講哩幕係咪幻覺
你地個個係度估係咪幻覺

應該會去到一個位令大家都唔知邊啲係事實邊啲係幻覺

想知下集 梨花醒個下會唔會崩潰
仲要對住啊鳴

除咗幻覺真係解唔通點解佢咁都唔死
同埋過咗兩日k1已經可以坐直
個肚應該冇乜事

梨花：屌你老母同之前唔同嘅

新一集留返凌晨先睇

我覺得唔係幻覺黎
舊版第一季都玩爛哂幻覺唔會攞啲咁易估既野黎撚觀眾

羽入應該無咁快露底 再撚多呢幾獲先

一陣再追post睇吓大家估咗啲咩先

咁唔好追post住呀

十三太保橫練金鐘罩

下篇魅音發病

我覺得就係單純係死唔去
龍7突登出幕咁既印度片撚鳩你地去估

應該又係梨花搞出事

啊鳴啊啊啊啊鳴

有咩 是咪開頭嗰幾個ep提過

被人捅完仲可以同人埋身互毆

應該係其中一個重點嚟

大石同K1講往年殺人事件有佢個樣出現

我印象中有講 唔記得邊個EP了
我初睇海貓既時候都係覺得沙都子對應拉姆達
但後尾上網睇解釋話三四個名同拉姆達有關係

睇得多呢個po 變咗沙都魚對真理亞被打聯盟

其實幾想睇佢發病

鬼隱 k1發病，鬼騙就變Rena
綿流 詩音發病，綿騙仲唔係魅音
終於要打破0紀錄都唔出奇

k1jj

絕對做沙包嘅意志

maria好女仔
除左鍾意嚇鳩人之外 冇咩唔好

嗚嗚

好想比佢地2個係耳邊呵同鳴

都羽入一樣係堀江由衣
一個阿嗚阿嗚，一個嗚嗚嗚

一個插咁多刀唔死一個撞咁多下頭唔死搞到好似搞笑片咁

但係羽入唔是好女仔

好多人都估係

可比nokia3310

扮哂可愛咁

知道嗚嗚既真正意思之後 係唔會再想笑Maria
知道佢既心境之後 更加覺得佢係海貓唯一清泉

訓一覺就推咗20幾版

清識波 最正常係佢

追吓post睇吓啲巴打點估

你講緊 梨花同沙都子？
佢地兩個就真係唔知比邊個殺
Rena我覺得就一係自己r頸死，一係就比L5 k1反殺

Maria太聰明 好撚恐怖

睇啲鬼佬reaction好過癮

我睇撚咗啲咩

30頁點追

咁都唔死明顯係一個重點

第一次推跌咗rena嗰吓，k1已經開始發病
Rena無啦啦醒返再狂捅佢嗰幕應該係幻覺嚟
你見佢之後過兩日坐返直，明顯個肚冇乜嘢

但Maria去到最後都係愛樓座同愛緣壽

個黑洞可能係有特別意思
唔係因為限制級而加

依個應該諗多咗掛
應該真係純打格

痴撚線伏筆
係阿邊個招黑洞魔法

點解呀，點解又要咁end呀

可能下一篇仲癲

根據梨花同沙刀魚死法
我推理禮奈係腹部中多處刀傷失血致死
係用菜刀

我都有咁諗過
你意為係打格
原來唔係

嘩屌
如果真係咁真係好癲

以前鬼隱係k1視角，望落去唔知禮奈咩感覺。今集企k1視角睇禮奈發癲真係好肉痛。打得仲甘過罪滅，呀嗚

既然r18點解仲打格

咁就解釋到點解會死得咁奇怪係屋企
冷氣師都話自殺同他殺都好難做到
一定係魔法殺人！

黑魔法隔空隊死沙包魚同梨花

Lv5打Lv5咁都比人反殺,rena真係
不過醒返再捅都似係,音樂都特登係嗰到停一停

令我唯一唔buy呢套解釋既原因係我接受唔到Rena打輸左

禮奈邊有咁弱 肯定係k1ff出嚟

啱啱上面又有巴打提出一個新point
好癲

佢地第二日先死喎

屌你以為係打格，點知其實唔係
如果真係咁嘅話真係冇得唔寫個服字比龍7

原來係蟲洞唔係黑洞

係第2日啲人去佢屋企先發現佢地死咗
應該前一日就已經死咗

又黎

把刀過到去可能要一日時間

同我妻由乃有得揮，1on1邊個贏

認真整理下睇咗啲咩先

不要再說了.jpg

啱，只要之後有海貓角色出場，就唔能夠否定魔法殺人

梨花契弟又出嚟害人

k1丁仔無鳥

ff緊最後係沙包魚出來救場 被虐之魔女

惡魔的證明

有無黑沙包子出現嘅機會

得個名有關係

希望龍騎士07可以FC翻拉姆達既分靈體
我要真相啊！

だめだ

我婆

我魅音又然

啲老屎忽又害撚死人

抵啦

l5魅音應該一騎當千

個衰女一定福大命大無事嘅

破處了，其他處由我嚟幫魅音破

仲以為梨花出場救到k1 點知係發病，個衝擊感大過以前好多

今次個boss估係34再上一層
搞到隻game衰左
唔關34事

可能黑魅音出場先

梨花都比人伏鳩咗以為知道哂所有嘢今次實冇死
點知第二隻驚嚟

燈神梨花

屌你哩個諗法真係big brain

睇寒蟬嘅人特別中意畀龍騎撚狗

全世界以為係打格仔點知唔係

梨花仲好有信心咁同k1講叫佢懷疑自己

今集好爆

K1你一定贏到
Fightooh nanodesu
Nipah

梨花個自信樣

蟲洞魔法

都佢一個睇落咩事都無,重唔佢搞鬼

睇到k1比人桶 再諗起梨花水鳩佢
大笑到停唔到

下集應該好撚嬲

係佢想死多幾次先咁玩
佢一定好開心

龍騎：目明篇好似未夠高境界
綿騙就再撚下你班人以為今次到魅音黑化點知又唔係

真係豬隊友第一次覺得k1咁可憐

可能打孖嚟一齊玩k1

應該唔係
佢明題係以為自己喺鬼隱篇
點知比羽入伏鳩咗原來新驚嚟

他只是個孩子

不過鬼知原來係新驚嚟咩
梨花下集應該會屌鳩羽入

講開羽入 第2集佢好似無哈鳴

魅音是我的

只係殘留嘅氣息，應該冇力auau啦

加個唔會令你講嘅嘢多咗說服力

睇返就好想笑

不過佢咁講又好似係爆咗一次機之後嘅事
同埋點解依幕係第二話先加?佢第一話就識咪啪啦喎,依一幕點都要一個故事開頭加先合理

唔係咁點撚鳩我哋

爆咗一次機啦已經
係解之後嘅故事，你見依個係中學梨花嚟

依一幕係 新版第一集之前發生，發生完依一幕之後佢先翻翻去新版依條世界線
佢擺喺第2集先show出嚟姐

代入返梨花 佢都好撚慘 好似買股收到風以為升硬 講埋比朋友知 一獲熟咁

依個比喻笑死

等睇綿騙篇 佢又當左好似之前咁
再伏多次k1

仲要比最好嘅老母過佢一棟

原核係咁㗎
我一直以為係

ファイト！オー! なのです

100%match

由乃斬雪輝都冇咁落力

梨花著住新校服

然後魅音發作

緊係唔係
如果係無印同解中間點會有中學梨花
同埋佢點會話知道哂所有嘢

業 係 解 之後嘅故事

收皮啦

因為成個畫風唔同咗但係人物又好似無成長咁所以我以為係無印入面

人物冇成長到係因為同之前一樣都係1983年6月
係解爆咗機之後，梨花讀到中學，因為一啲原因又要輪迴過
又要翻翻去1983年6月
所以啲人係同之前一樣年紀，因為時間線一樣，只係世界線唔同

我覺得啲死法係咪同啲魔法有關
兩個人相同既死法
係咪啲咩魔法
例如整落對方既傷會回饋到自己身上之類
但我冇睇海貓

上面啲巴打就係提出咗一個好癲嘅諗法
嗰個疑似打格仔可能就係同海貓有關

咁用哩個囉

姐係爆機之後中Bug,要強制縮水返轉頭玩多次?

總之覺得唔係幻覺哩啲玩爛既野

係呀爆機之後生活得好地地，都讀到中學啦
點知突然因為一啲未知原因又要嚟過

睇嚟巴打你要認真睇多次第2集開頭嗰幕佢地講嘅嘢

所以k1冇事，梨花同沙包魚就死咗

噶普 ？

CLS

我覺得個黑洞係禮奈捅緊自己
梨花同沙都魚又用相似方法互捅

傻啦，點會係bug

因為唔想又比龍7撚所以無跟得好足
同龍7保持3秒距離

如果真係咁真係要寫個服字比龍7
大家仲以為係打格仔

你點知佢係中學梨花...

著緊詩音套中學校服
同埋你睇真啲，依幕依個梨花係大個啲架，同loli梨花有啲唔同
你認真啲睇會睇得出

校服
btw應該係高中梨花

慘念的胸部

著住詩音套校服，校徽一樣

應該好過沙包魚

間學校詩音都讀緊架

梨花著住聖露西亞學院校服

又黑我沙包魚

我睇得唔夠認真
咁應該大把新劇情玩

你DD黑魅音就要黑埋其他咁先公平

唔會係魔法
講唔通依到,除非又玩幻覺

咁你繼續黑沙包魚

梨花件咩衫黎
點解黑色既

哩集吸引咗好多巴打入嚟個post到留言
大家都係偵探

準備炒哂車

全中嘅話龍7可以收山

我覺得綿騙又會顛覆哂推理

日任1/1

全中龍7會反枱再寫

戰人好唔得閒

之後再反轉 話你哋估錯晒

佢啲線索不嬲支牙膏咁比你
好多野係第一篇散略左冇同你講

圭一同沙包魚同病相連
都係比人捅開

又比人用櫈拍過

一個星期點捱 頸都爛幾條

細過都大波過梨花
大過應該再大d

前題係比足你
睇舊版佢唔開估都估唔到發癲原因

沙都子勁大波仲大過羽入

奶水充足

小天使

俾人打得太多腫到咁大

笑到好癲

圭一醒返都第一時間問禮奈點樣

之前有個人咩想比佢一邊插然後一邊屌佢
係咪你黎

想嫁比佢 好男仔

係我

gay

其實呢集最正係 禮奈停咗動作 忽然間彈起又插k1

比禮鳩插有咩咁gay

仲要兩鑊

有丁

收哂啲鐵器先啦
咁你應該可以頂到10秒

係 呢part氣氛最好 有恐怖片feel

沙都子同梨花死咗 算唔算密室殺人

不要扶他

一早估到會啦
但我睇佢攞個鐘還拖仲驚訝

唔插中大動脈既話半個鐘應該都冇事
如果唔拎走插緊既鐵器，應該可以頂得再耐d

佢地間屋好明顯唔算密室

哩集係咪岩哂你口味
想唔想做圭一個位

後面有k1正面被插畫面 其實睇落幾搞笑

我男下，禮奈女上

屌你龍7咁樣對圭一
我準備寄刀片

仲諗住叫繪理花出來

佢唔係想女女女k1咩

K1幾時先變戰神 輪咗咁多次

有冇人將哩幕整個10分鐘loop版

然後佢咁樣係咁用菜刀插你

高潮樣

其實幻覺嚟 女上位緊 k1無啦啦扑禮奈個頭

我正想講呢幕
K1個樣好滑稽

地下係破處啲血黎

冇笑聲硬係差咁d

係佢係黑洞拎把刀出嚟定係佢插把刀入黑洞

真係好癲 禮奈好女仔 唔黑了

可能k1其實唔痛

玩具刀黎

玩sm 玩得過左火姐

如果下round係魅音發病
會有咩trigger到佢上L5

梨花ntrk1

無公仔,C音變香女數臭佢啲FD子

港

鎖血能力勁過jojo果啲同路飛

有冇諗過臨尾圭一同禮奈去同詩音談判
大家都以為係詩音做既時候
禮奈又病發

然後掛圭一係刑房個十架上面係咁捅

緊係切絲啦

呢度咁突然應該最痛

都係舊畫風好睇啲,新畫風太可愛,唔夠得人驚

似返中學生

新畫風新一集都表現得好好

希望會癲過今集

就係個樣咁得意反而睇到個人呆左

罪騙篇
當圭一意為禮奈最後清醒返
點知禮奈係度傻笑
攞左把菜刀出黎係咁捅圭一

得意樣做恐怖嘢

咁未係驚既bad end

就好似happy tree friends咁,你幾血腥都係happy tree friends
我重以為佢會180度轉畫風,點知無

反差萌

有冇臨尾係禮奈後面影佢地互隊果一shot既gif

一張作畫少崩啫
舊版直情集集都崩添啦

崩得幾好

但係氣氛做得好好,真係會睇到驚驚地
業重未有依種感覺比到我

我好撚驚成集睇到心係咁跳

呢張？

我係睇到好開心

哩個位

見到個黑洞咩feel都無晒

因為睇完舊版已經習慣左姐

係
我未睇舊版果陣睇業第一集
個知らない嚇到我

咁又冇咁誇
我反而係睇到好爽
好似d老朋友返左黎咁

始終大家都睇過舊版
發作時會有咩表現 大家都見識過 有個心理預期
咁新版實會比下去嘅

一樣
個feel係「哩個先係我識嘅龍7」

開頭發夢有禮奈望佢果度嚇親

舊版第一次睇乜都唔知未驚
睇左舊版都大概有個底係到，新版要形造一個驚嚇位難上加難

係
所以我覺得新版目前睇作畫穩定加嗰啲驚嚇位都做得還可以算唔差了

this?

無駄無駄無駄

係thx ching

流咁多血都未失血過多死

係咪真都唔知

禮奈同圭一的家暴日常

其實呢套係海貓ep9來 要解釋除咗點解咁多血都未死

好溫馨

支持開tg

業未驚可能係因為我哋同梨花一樣經歷過解知曬幕後大佬
下集開始又唔知頭唔知路應該會驚翻

魅音在哭了，
啱啱聽佢講喊咗好耐

[10月經典神作回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (12) 官方：完全新作嚟架傻鳩(笑